補鐘搵街定學院好

學棍van 今年甩P
順便想玩下自動波 學嗰陣俾師傅以為渣過大膽車

考就話學院啫，補就街啦